塞狗出局恥笑區🙊

連前克羅地亞總統都整隻山鷹串鳩你
唔係同阿爾巴尼亞friend ,
而係純粹見到你隻塞狗柒 ，
正常人類都忍唔撚住要恥鳩笑你垃圾塞

前南成員國 2018世界杯排行榜
🥇🏆 🇭🇷克羅地亞 9分 1出線
2. 垃圾塞狗 3分 廢閪出局

-🇧🇦波黑 無得玩
-🇲🇰馬其頓 無得玩
-🇽🇰科索沃 無得玩
-🇸🇮斯洛文尼亞 無得玩
-🇲🇪契弟黑山狗 無得玩

U👏🏼
Ubi Srbina !
Došao je i taj dan ,
Umore je partizan,
Umo je umo umo je on
neće biti champion

好撚廢
成班妹下妹下

抵撚死, 比兩個阿爾巴尼人踢出局

全人類嘅公敵 塞狗 柒咗
唔係唔入嚟恥笑下呢隻塞爾維亞狗閪 下話

睇見塞狗柒，應該全世界都開心
你唔識開心係因為你唔知頭唔知路

你係咪比米洛舍維奇屠殺過

塞狗上上下下都係賤種，無一個無辜

塞狗同支共意識形態係一撚樣 ，
你肯定自己無身受其害 ？🤔

我條囡喺克羅地亞當年的確受過塞狗侵略之苦🤭

清晰波

巴打溝鬼妹好野

人類所有最差劣嘅劣根性都喺塞狗身上 集中呈現 ，
你唔係唔識入嚟屌下呢隻塞爾維亞狗閪下話

Glupost Srbija

remove kebal

廿多年前識到嘅克羅地亞人有邊個無受過塞狗暴行

U 👏🏼👏🏼

科索沃個邊應該開心過捧世界盃

上次阿爾巴尼亞佬已經開曬 party
塞狗真係為我地成個區域帶來無窮歡樂
弱智人士拱

睇佢地落後緊都行行企企，抵佢地出局

我一得閒就會貼塞狗柒相推 post
呢條垃圾塞狗教練自己唱 Četnici嘅歌然後屌人地兩個瑞士佬將足球政治化無恥狗嚟

師兄真係克羅地亞人？

塞狗 什麼前南足球一哥
死返入自己老母個閪度啦

唔係呀

Ching香港反塞狗第一人

巴打 邊度可以睇返你以前Facebook d 文？

咁做咩講到成個當地人咁

克羅地亞人當然係當仁不讓做敵塞爾維亞系統旗手啦

無喇 ，因為玩 烏斯達沙旗 ，個 page 比 ban 咗喇
要睇新嘢去 twitter 睇

認真 想學下歴史 除左wiki 有無咩link 可以睇下

點解唔得 ？
又要我由頭數過頭克羅地亞共渡呢廿幾年嘅血淚史？

《在線克羅地亞》（已被扑）

D舊文你有冇backup?
諗住返轉頭睇返 但發現你俾人bam左

無
淨係 back up 咗出事比人扑果條片

點解會鍾意克羅地亞？

其實想睇歷史嘅人唔駛諗到咁複雜，
你淨係諗諗點解塞狗去到邊都咁乞人憎就知
瑞士人屌佢 ，去到澳洲比人打 ，
同地區個個屌柒佢 ，去南美又比人追殺 。
想入歐盟就個個都排隊玩柒佢
塞狗係咩種族，唔撚駛多研究啦

在線克羅地亞好高汁 無backup舊文真可惜
巴打一係係連登開post/ 開個blog講克羅地亞既足球同歷史 twitter始終唔太適合巴打d長文

好難唔鐘意啵

可以收返埋世界盃d野

Btw, 你係揸機定出鏡嗰位？

係 打唔到長文呢個真
不過以我行事作風搞乜都係最後被 ban ,
我無可能唔玩 U 旗的
最後一多人睇 就 gg

多謝支持先 ，我再諗諗🙇🏼

當然係出鏡 唱到爆青筋果個
一屌塞狗特別精神

靚抽！塞狗就是柒！

等你下次勝利巡遊片

加油巴打 期待你繼續分享克羅地亞的足球和歷史

應該會係 4強之夜
香港烏斯達沙組織到時會多返幾個人...應該...

Hi，其實塞爾維亞人到而家咪仲想整個大塞爾維亞出黎？以前中學歷史堂既教科書講到塞爾維亞好仆街

一張圖不解釋
狗是改不了吃屎的

Sorry 得唔得解釋下？

留名恭賀塞狗出局

利申: 上年去過克羅地亞，當時同當地人傾計，佢哋都對塞爾維亞有咬牙砌齒既恨

塞狗球迷著緊件衫印住 塞狗戰犯 Mladić 張相 ，
而 Mladić 就係典型大塞爾維亞主義者 。
其實塞狗好多知名運動員都係大塞主義者嚟 ，
例如祖狗域 以前獌隻中堅 ，等等

早幾日有個戇鳩日本仔著住克羅地亞波衫走咗去塞爾維亞 ，
比果邊 d報紙恥笑咗佢幾日
人無知真係好柒

一開賽果睇就知美淥巴會開post

又開心到瞓唔著
垃圾塞

拿斯達錫？

維迪？

連登d小朋友真係乜野拎優越感機會都唔過

原來有克羅地亞既巴打，我都想睇你講史

懶係有身份認同咁覺唔覺得自己好嘔心
樓主同班冰島狗有得fight
User name 有國旗唔代表你係克羅地亞人呀柒頭

溝條女就當自己係Croatian拎優越感
咩逼害唔逼害
弱撚智

香港人捧克羅地亞就唔得,捧獌聯猁記英格蘭西班牙就得,咩道理
樓上D垃圾真係唔知咩邏輯

btw支持樓主!

話說現場後排有人做左隻鷹手勢
比企起身呢位塞狗哥哥見到
即刻發晒忟憎想兇人咁款
然後巴西即刻2:0

你d 戰國post 好正

你試下聽美祿個 sportsyeah 網台訪問
好正

係 想捧伊朗都唔撚得
係要人捧殺港仇人 日狗 先唔會比連登仔屌
捧其他都一定有位比人入

你好太宰二兄，
你點睇克羅地亞在2018世盃表現？
覺得今年入唔入到決賽？

樓主廿幾年前已經屌緊克羅地亞妹啦
你就小朋友

Luka Modric點樣勁已經踢晒畀你睇啦
講乜春姐

塞狗返屋企啦垃圾國家

清好波 ，無時無刻都見到塞狗嘅柒
有無發覺塞狗其實真係好似支那狗 ？

其實淘汰賽真係乜都可以發生
克羅地亞對任何一隊都有機贏
反次亦然

要講一定講國族矛盾

呢個 post 見到反塞勢力幾勁
下次拉大隊入球場追屌雲迪奴域先 🤔
上次得我一個同佢鬥屌
塞狗喺香港都被人追屌 ，爽
Srbe na Vrbe !

克羅地亞獨立戰爭

ho ball
馬迪個仆街出局

咁啱昨日係 Osijek紅車仔事件 27年
當然要大大力追屌塞狗了

塞狗日日柒
全世界就日日都開心

點解係全人類嘅公敵

但我好鐘意伊雲奴域喎

咁要睇下你點睇人類共有嘅基本價值係乜

Xhaka

sor 我地香港同中國人係唔會承認科索沃獨立

其實係3個
被遺忘既比哈美

用Microsoft word打完成篇文後
轉做PDF之後上網將PDF檔轉成jpeg
盡可能四幅圖內搞掂

其實樓豬你收皮啦 歷史野關你死港豬咩事 關心自己祖國先啦 傻鳩

我記得，但入波兩個係阿爾巴人

睇開 在線克羅地亞 既巴打就知道
四幅圖搞得掂既話
應該要搵梁國雄議員

以前真係內容好豐富架

其實個教練都是波黑佬
都係唔撚妥塞狗

多謝支持
不過玩得 U旗，個版又多人睇就預咗被 ban
無計🤷🏼‍♂️

香港硬係有你呢種傻鳩

應下你啦
清啱

美祿巴

因為你不斷推克羅地亞
小弟係利狗, 睇過懦夫蘭細個出生波斯尼亞又係戰爭被迫遷離
最近有係咁輕微睇下歷史,

呢個大塞爾維亞種族主義喺邊度爆出黎
係咪同鄰國日日吹嘅中華民族,黃皮膚黑頭髮黑眼睛嘅論調相似?

自古以來 ...天朝大國 ...

Lovren 最近有篇訪問好搞笑 ...
話說因爲近兩場打得好 ，
有人將佢同另外兩位中堅痴線佬名宿Bilić ,Šimunić 相提並論 ，
佢話係 ，克羅地亞呢個國家係有好多癲佬
佢自己都唔係正常人

佢自己係一件後防炸彈

頭兩場幾勁 ，
第三場後備入替 心雄又派膠

鐘意斯洛文尼亞 唔知點解

世界唯一一個國家 國名有愛 love

塞狗真係未免太柒

我記得塞爾維亞嗰網球手好撚串 唔記得左咩名 淨係記得佢比拿度屌打 係拿度傷完之後 佢win1次拿度就串77

想知更多點解塞狗乞人憎
冇記錯以前南斯拉夫嗰陣有嗰好勁領袖去統一成嗰聯邦 之後死左就分裂

利申 唔太熟巴爾幹半島既歷史

近呢 30年塞狗搞到幾多人家破人亡
淨係呢條數已經大把人有排同佢計

又要扮型然後比仇家當面羞辱
擰轉頭話人挑釁仇恨原嚟自己大大聲嗌緊 Kosovo je Srbija
連科索沃兩條小契弟都親手隊冧你之後氣急敗壞一邊屌人一邊縮入自己老母個閪度

serbia

tito係croatian

鐵托頂到去80年代, 但係一早預言話佢一走南斯拉夫一定散,結果中

之後個米洛舍維奇上任就....係咪可以叫將巴爾幹半島陷入人間地獄

應該都好似中共咁唔會承認歷史錯誤

Oh, 係隔咗幾任先到呢個屠夫掌握實權
唔好屌咁大力

就算到而家,
仲未有塞爾維亞狗閪出嚟承認過侵略責任
但有堆克羅地亞新一代主張放低過去 ，原諒敵人

琴晚聽完你月頭喺sportsyeah 2粒半鐘個programme

"有堆克羅地亞新一代主張放低過去 ，原諒敵人"

呢個真係好匪夷所思
對比起香港人vs中國共產黨
呢個更加係切膚之痛
仲要好多人仍然健在, 個記憶咁fresh
唔係話一定要班新一代克羅地亞人拎起武器炸番塞爾維亞,
但係忘記呢樣對自己地方歷史影響甚深嘅一件事件

OMG,點都講唔通

PS.呢點我諗起德國人一講係納粹佢地係會自我慚愧,自省真係好緊要

除左塞爾維亞
其他巴爾幹半島既國家之間又有無牙齒印?

在克羅地亞主張放下仇恨嘅人大部份係依賴旅遊業、對外貿易維生嘅人，咁講你應該明。上次我 facebook 直播玩烏斯達沙旗 ，大部份克羅地亞人讚好 ，但亦有人inbox 屌我 ，一睇 ，原嚟條友又係做旅館餐飲業嘅
塞狗會唔會反省認錯要睇下佢地有幾想入歐 。不過塞狗係狗閪民族 ，佢地係要入歐 ，但同時都係唔會認錯 ，估計可見嘅將來都係繼續屌曬兩邊人，繼續不停柒落去 。
所以追屌塞狗是一生人嘅事 ，這亦是我上次推咗 viu tv訪問嘅原因 。講克羅地亞 ，但不准屌塞狗，不了。

格仔同波斯尼亞都打過

克羅地亞同斯洛文尼亞有過節
目前都就國境問題都有爭議 。
雙方都唔太睇得順眼。
但相對塞狗 ，其他問題都不是最大問題

想問點分塞狗係咩樣？

通常個樣戇鳩 d嘅就係塞狗

咁呢個都係當時內戰發生?

講到嬲嬲地 ，遲 d組團入球場屌柒雲迪奴域先 ，有無清莊 ？
上次我單人匹馬同佢鬥屌過，佢大塞主義者嚟
今次扯烏斯達沙旗喺佢面前做 山鷹手勢有無得諗 ？

祖高域
其實佢自己ok既唔算話真係好串，反而係佢老豆同佢前教練多廢話講...
唔知點解咁多人咁憎佢
同埋祖高域唔算俾拿度屌打，H2H祖高域係26-25領先緊

利申：費達拿fans

你用英文屌他？

塞狗2006 2010 2018都一輪游

你係咪太宰二

班fedfan話佢以前成日扮野
所以憎佢

djo邊係比rafa屌打

我當然喺克羅地亞語屌佢祖宗18代
佢就用英文屌返我

在波黑獨立戰爭後期發生
不過克羅地亞人針對嘅係穆斯林
克羅地亞同波黑仇恨不大

係呀
答過好多次

大塞主義者 ，唔駛講成個地區都憎鳩佢啦
戇鳩仔Borna Ćorić唔爭氣早前跟佢學打波 ，學壞手，而家遠離塞狗先至重回正軌

塞狗屌佬母

Btw係咪去克羅地亞大使館開p

4 強啦

塞狗用一種非常柒嘅方式小組賽出局
比佢地口中嘅 契弟 阿爾巴尼亞佬當面羞辱，
今日塞狗們返咗歸了 ，柒住咁縮返入自己老母個臭閪度
見到塞狗教練個垃圾打靶喊樣
全世界敵塞爾維亞系統嘅巴打應該笑到收唔到聲

恥笑繼續

cap 咗幾張垃圾塞狗喊嘅圖 ，等住推po 用

遠在哥倫比亞 ，一樣有克羅地亞死忠 ，
經常說 ，在南美嘅克羅地亞人，
隨時仲激進過在克羅地亞嘅克羅地亞人。
塞狗夠膽去阿根廷智利哥倫比亞一帶 ？
塞狗去到邊都比人追殺 ，
常識嚟

巴打係咪10年前喺香討嗰個太宰二

好耐都未見你反獌

係呀係呀

今時今日，獌都唔駛點反了

Vatreno 在燃燒，
克羅地亞在八強 ，
塞狗在哪裡 ？

弱智塞狗，
咁都可以拉埋嚟講

真係未見過咁無恥嘅民族

塞狗吠乜鳩

塞狗媒體自己隊柒咗出局，
世界杯已無嘢好報
只好講克羅地亞嘢痴關係

昨日Subašić 帶領克羅地亞進級 ，
塞狗話係塞爾維亞人帶領克羅地亞進級 ，
因為Subašić 老豆係 克羅地亞塞族人，
老母係克羅地亞人。
而其實Subašić喺 Zadar 出世，
一出世已經係克羅地亞人，亦係信奉天主教

為咗刷存在感 ，痴光環，
塞狗可以不擇手段將口中嘅敵人拉埋做自己友都仲得

d行為好熟口熟面

中超外援帶領國家晉身淘汰賽階段

其實我唔明日日睇住支共柒嘅香港人，
有咩可能會唔反塞
「無知」唔係藉口嚟

撐M子撐格仔

塞狗 ，支那
係兩個不停傷害人類文明社會價值觀嘅垃圾種族

Mandžo 12 碼應該必入

現代文明唔啱佢地架
番去石器時代做獨家村咪有大乜鳩主義囉

塞狗喊住咁縮返入個閪度

撐格仔打爆埋蛾

原來你反獌
咁要好好支持

支持格仔破蛾

wrong flag?

Shit...

克羅地亞入四強 ，
塞狗在哪裡呢 ？

支持 為歐洲民族除害消滅蛔族

唯有支持 贏 為祖國報仇

有野想問太宰二巴
克羅地亞如果當初由奧匈帝國獨立出黎之後
如果shs行君主立憲
除左塞爾維亞國王之外仲可以選邊個？
好似自托斯米拉大公之後克羅地亞議會冇選過克羅地亞做國王而係痴埋匈牙利度

其實二次大戰前克羅地亞人的國族意識一向不算強烈 ，這亦是部份克羅地亞人至今仍以 Ustaša 為驕傲的原因之一。或者咁講 ，如果不是有二次大戰時嘅傀儡政權 ，今時今日有無克羅地亞呢個國家仍然成疑 。所以我地一直當德國人係大佬 ，就係咁解 。

克羅地亞打到入世界杯決賽了 ，
前南一哥塞爾維亞狗閪縮撚咗去邊度呢 ？

即係話如果shs如果行君主立憲而唔同塞爾維亞王國聯合
直程有機會搵奧匈廢帝奧托黎做！？

屌 有咩用 地位上我地塞爾維亞都係屌打

歷史無得如果了
雖然機會好高 。
這亦是所謂 Zvonimir 國王的詛咒 。
要研究這一時期的克羅地亞史 ，
不得不聽聽 Thompson 呢一張專輯：
Bila jednom u Hrvatskoj ,
好有心機用每一首好正嘅歌去講克羅地亞歷史 。

ok !

詛咒⋯⋯？求詳細

冇追post
樓主你係咪克羅地亞在線果條友？
欣賞你

應該好難有第二個了🤭

近排忙 ，克羅地亞入咗決賽
搵個機會用 thompson 嘅歌隨意寫下吧
會用中文寫的

(*'▽'*)

慢慢
btw歷史點會冇如果
唔係點解咁多外國發表what if
共產黨既歷史必然論我唔受既

樓主係十幾年前鄉土個太宰二

是的

唔好介意
冇記錯樓主係肥肥地架嘛？

是好肥的

我記得啦 細個覺得呢條友好撚痴線 所以好有印象
你fb page我都有追開 估唔到同一個人

其實好難有第二個人咁得閒吧

其實克羅地亞都有屠塞族啦

條賤種唔會覺錯

跟本巴爾幹大家都有牙齒印
你屠下我 我又屠下你咁
好難分對錯啫 唔好因為西方價值主導左就永遠覺得
克羅地亞 正義之師 而 塞爾維亞就係狗賊咁啦
兩邊咪又係做緊同一樣野 只不過塞自古親俄
而比人唱到好衰咁解

唔好忘記鐵托都係克羅地亞人嚟

真 你係理性 其實種族仇恨唔係個個族真係好難講邊個好邊個錯

睇返上面既post 唔明點解可以美化克羅地亞屠波斯尼亞人係純針對muslim

波斯尼亞人本來就係形成於奥斯曼侵佔下改宗伊斯蘭既斯拉夫人既新興民族
所以Bosnian其實就=Muslim

咁咪又係非我族類者屠？
咪又係想搶地？咪又係想維護今屬波斯尼亞地區內克羅地亞人既利益？

波斯地亞根本主流宗教就係伊斯蘭教

波斯尼亞人=信奉回教既塞人+克人

克羅地亞同斯洛文尼同及科索沃關係如何

又係呢 d言論
十年前已經比我駁到爛
基本問題一個 ，
既然覺得係西方價值主導下 塞狗被唱衰 ，
咁點解塞狗仲要乞衣咁乞住入歐 ？

答完呢樣嘢先，其他再駁

又係中共式塞狗思維
塞狗殺人係唔啱 ，不過其他人咪又係非我者屠 ？
臭蟲論
拉其他人嘅錯嚟掩飾自己嘅錯

其實真係一世都唔好比塞狗入歐 ，
佢地真係好多人覺得係西方主流價值唱衰佢地的
以後我再睇到塞狗話想入歐 ，屌人阻住佢入歐嘅 新聞 ，我又會立即post 上嚟屌柒塞狗

樓主
你Twitter 話自己入藉夏德，即係有Croatia passport ?

你指夏德passport ？

即係乜？多多指教

俄羅斯勢弱 塞爾維亞要搵後路 唔可以跟死一個大佬
情況同大部分東歐國家都一樣 例如烏克蘭果類
土耳其情況都相關 只不過係相反
同俄羅斯關係唔好 而要入歐入北約搵庇護
不過歐盟就屌柒土耳其搞掂阿美尼亞同塞浦路斯兩單野先講咁解

基本上歐洲近代就係離唔開 俄羅斯同西歐既sphere角力

反而我覺得塞申請入歐呢單野同西方唱衰都冇咩因果...或者形成”點解”既關係

雖然你隊克羅搞掂我大英，不過今次决賽唯有撐你地克羅啦，因為有老虎暈條仆街，利申迷利。

塞爾維亞搞唔掂科索沃單野都唔洗諗入歐啦

夏德球會嚟

决賽唔好自爆呀

其實塞狗就係咁無恥 ，
一方面要入歐R 利益 ，
一方面又唔肯認同西方文化主流價值

又係中共式克狗思維
克狗殺人係唔啱 ，不過其他人咪又係非我者屠 ？
臭蟲論
拉其他人嘅錯嚟掩飾自己嘅錯

又係中共式胡圖狗思維
胡圖族殺人係唔啱 ，不過其他人咪又係非我者屠 ？
臭蟲論
拉其他人嘅錯嚟掩飾自己嘅錯

只係覺得大家都係屠咁解
如果你條女係塞爾維亞人角度可能又會唔同
儒家話人始終係偏愛 愛係有遠近親疏
始終你呢段野換個名都係一樣百搭的

決賽繼續撐M子

我唔係有offence 不過覺得樓主好仇恨。。。？咁樣做人會好唔開心

迪斯高 高拉洛夫 拿斯達錫 祖維迪都friend過打band啦

有幾條問題想問

樓主點學克羅地亞語?

點睇KOVACIC做緊後備打唔到正選(球會同國家)

有冇克羅地亞PASSPORT?

有冇克羅地亞人係塞狗聯賽踢緊?/塞狗係克羅地亞踢緊?如有,佢地係咪場場波都比人屌

謝樓主

侵略者殺人係殺人，守衛者殺人都係殺人，
如果你老豆係中共高層，對六四屠殺角度可能又會唔同
清看破紅塵 ，同施主討論相當無癮，
就此打住

有人選擇放下 ，有人選擇堅持。
克羅地亞民眾亦然 。
開心可以好廉價 ，
不過難行嘅路總要有人來行，
都行咗成 30年喇，唔爭在守埋呢一口氣啦

補充 ：

口說支持 ，簡單嘅人可以因此開心，
但我唔會忘記當年祖狗域教Borna Ćorić 打波打壞手

你都on9
香港人有屠殺過中共D人咩?

烏斯達沙組織起集中營屠殺猶太人 「塞狗」
克羅地亞獨立後殺波斯尼亞人
居然可以FF做守衛者殺人
駁唔到又話討論相當無癮走場
轉頭又話討論區從來無人反駁到你觀點

又將二戰同獨立戰爭撈埋嚟講
有立場嘅人同無立場嘅人討論一定無癮 ，
你有立場嘅咪同你討論下囉

老實講 只係樓主你不停拉埋中共黎講
嘗試用萬惡既例子套入去你既對家度

其實拉其他人嘅錯嚟掩飾自己嘅錯、撈埋啲野黎講果個係你自己就真

到你建立咗自己一套立場價值觀再講吧，
沒有基礎的討論是毫無意義。
當然我以後繼續追屌塞狗 ，絕對歡迎你放低自己睇法的

到依家都未聽到太宰巴講果個克羅地亞詛咒係咩

其實之前同你係傾開一戰後二戰前嘅 shs ?
追咗 post 我好似講到去克羅地亞人民族意識嘅再次覺醒 ，主要是在二戰期間 ，
所以你講嘅「如果」係合理推斷 。
我所講嘅歷史無如果係從唯物論去講 ，就是所有嘅如果都改變不了現實嘅結果 。
由於提到了克羅地亞民族意識嘅問題 ，
就不得不提到 克羅地亞Zvonimir 國王的歷史 ，
史學家一直相信佢就係古克羅地亞王國最後一任國王 ，自他被刺殺後 ，克羅地亞人嘅民族意識可說是沒落了 。
其後克羅地亞歌手thompson 利用一些傳說寫成了Kletva kralja Zvonimira “Zvonimir 國王的詛咒”呢首歌 ，
就是反映了這段時期可說是克羅地亞人的黑暗時期 ，直至第二次世界大戰前 。
Kletva kralja Zvonimir 歌詞是好有意思的 ，其實整張專輯都係 ，用歌曲串連起克羅地亞人立國的歷史 ，當中難免有歌頌烏斯達沙主義的成份了 。
首歌嘅歌詞好似無英譯本 ，不過google translate咁方便 ，你自己查都得 。
或者巴你了解過呢 d 故事後 ，會更了解由一戰後期到二戰前，這段時期的克羅地亞人民族意識嘅改變 。如何由寧願投靠強國的民族，轉變到堅決為立國不惜奉上生命嘅民族 。
有時間可以再傾

最撚on9樓主當撚左自己係克羅地亞人咁

塞狗玻璃心
克羅地亞有得打決賽 ，又點可以唔恥笑下塞狗呢 ？其實都係塞狗柒先 ，唔怪得人恥笑佢 。
世界杯塞爾維亞一早出撚咗局 ，剩返落嚟播世界杯對塞狗嚟講仲有意義嘅竟然係 ，究竟講波佬要有投入幾多感情先啱？ 🤣
話說之前塞狗電視台個講波佬 （簡稱MK)因為講克羅地亞贏阿根廷3-0 嗰場講得太激動 ，太大聲講克羅地亞入波 ，結果比塞狗總統屌 ，話MK咁支持克羅地亞 做乜 ，搞到總統唔可以「平靜咁睇比賽 」 🤣
塞狗電視台立即揣摩上意 ，換人，換咗個講波好似係殯儀館念經嘅AS 去講 ，雖然AS 講嗰場克羅地亞都係贏波 ，但AS 嘅精彩念經式講波就令塞狗總統非常滿意 ，決賽都可能會搵 AS 講咁話 🤣
真心，識咁塞狗廿幾年 ，從來都覺得佢地 d意識形態同支共一撚樣 ,又要面又唔衰得 ,衰咗又唔認仲要賴人，咁嘅民族真係世界罕有 ，難怪去到邊都比人追屌 🤣
比埋 條 link 大家欣賞 ，盡得塞狗總統歡心嘅AS 殯儀館式講波：
Perišić追平嗰球 ：

Mandžo 反勝嗰球 ：

做乜變左罵戰post
樓主立場不嬲奶克架啦

打咁撚大篇野都冇正面回應過上面所謂你10年前已經駁到爛既言論

嗱講真既，用返你嗰啲撈埋黎講戰勝法，你只不過係一隻成功左既支共狗態度咋

依然係自己說自己的事

瞓之前問埋
其實波斯尼亞人係咪專指信奉回教既塞人+克人？
大約個百分比係幾多？
仲有波斯尼亞既穆克聯邦既克羅地亞人同塞族共和國既塞爾維亞人中係信耶教？

唔明y佢又唔入藉

樓主係咪上咗報

我諗咁狂熱既香港人應該唔多

就算入左藉都係傻鳩

係，毒果

搞到 U 旗上埋香港報紙
下次入球場追屌塞狗又有新話題

你地推post搞到我問野冇人答
其實波斯尼亞人係咪專指信奉回教既塞人+克人？
大約個百分比係幾多？
仲有波斯尼亞既穆克聯邦既克羅地亞人同塞族共和國既塞爾維亞人中係信耶教？定係已改信回教只係身份認同上仲係當自己係克/塞人？

同fd講起去東歐玩
就諗緊去克羅地亞
但太宰巴建議去邊個城市玩先好
依家有3個方案
Dubrovnik
Zagreb
Rijeka

叫我講，
就一定係 Imotski

太宰巴可唔可以講多啲Djokovic同Coric發生咩事？

樓主真係以為自己變左克羅地亞人 要係連登尋找不存在既敵人

係，波斯尼亞人係專指改宗信回教既Muslim 塞人+克人
歷史上波斯尼亞人呢個野係用黎形容改宗之後生活方式唔同咗而自成一角慢慢形成嘅一個所謂民族

所以樓主講屠殺波斯尼亞人只係針對muslim完完全全係邏輯上嘅錯誤、內容上嘅錯誤、主觀偏差
成日講中共中共，自己咪又係咁撚樣語言偽術諉過
我都唔撚明樓主論據喺邊，除咗自己女朋友喺克羅地亞人

波斯尼亞人基本上九成半以上信伊斯蘭教
整個波黑聯邦有波斯尼亞人 塞人 克人比大約係5 3 2份之10 (呢個唔係記得好清楚，不過一定係波人最多克人最少)

克羅地亞人信耶既天主教流派
塞爾維亞人信耶既東正教流派
所以克羅地亞人同塞爾維亞人嘅衝突有部份來自宗教問題

補充 因為巴爾幹係受奥斯曼帝國入侵影響之下先多改宗伊斯蘭教
所以波斯尼亞人呢個名詞係好近代先至出現

呢個真，ff自己係克族人同周圍都係塞爾維亞fans咁 仲激進過真克羅地亞人

仲話十年前已經駁到爛

你話恥笑49000就話啫

都唔知樓主咁緊張做乜 我公公係克羅地亞人都放低咗仇恨啦

同禾喺 Split 條囡Ana 一樣
被塞狗逼死左

應d唔應d

其實真係唔明

希望佢對香港或者香港足球隊都有呢一份愛

如果唔係真心睇佢唔起

可能條女都係ff出黎

樓主接受報紙訪問自稱係支持克羅地亞嘅香港人 佢話佢克羅地亞都未去過驚去咗唔再返香港 但如果今次決賽輸左就會飛過去

咁叫佢快d去啦

講真愛上第二個國家既文化習俗冇問題

但ff自己變成當地人﹑有埋人地日積月累既民族仇恨

其實好唔正常，什至或者係思覺失調既初徵

樓主on99
仲要以為自己好有理有據咁
塞爾維亞入唔入歐有咩logic 關係
克羅地亞屠波斯尼亞又係正義之師

十年前已經比我駁到爛

其實我答左好耐啦你可以駁未

想聽點駁

潛左水了

樓主飛咗去克羅地亞？

乜9話？

樓主係咪比塞狗迫害緊

好認同 唔係有精神問題點會ff到咁
唔係人身攻擊
但睇佢個肥毒樣
有問題真係有樣睇

即刻search比你

收嗲啦，5毛狗

屌copy錯左 自膠

咁俾我地知多d都係一件好事黎既

呢個先岩

原來你係打亂種？

始終屌塞狗都係要去實地屌先過癮 ，
雲迪奴域又 唔喺香港 ，無得再鬥屌
去到克羅地亞極右思想嘅根源地，
我會再update 呢個 post
等克羅地亞嗰邊少 d人熱潮過咗先

其實大家唔需要 ff 我 ff 啦
其實克羅地亞極右思想根本唔應該上本港主流媒體
得幾百字講到幾多嘢 ？
不過我主要動機都係想回應十年前上克羅地亞報紙唱歌單嘢 ，先會接受今次邀請。

屌，9唔搭8

樓豬飛左去克羅地亞未？

睇完佢斷片

我好想知佢2014年有冇出黎金鐘支持幫人民擋催淚彈既香港人

段*

你指元朗個雲迪奴域？

人地嚟香港搵食好地地無啦啦場場畀個香港人追住屌 到底係邊個逼害邊個

樓主仲未回應到你Croatian屠Bosnian個點

你點屌你都唔會變到做克羅地亞人架傻鳩

仲以為樓主係d後生仔 點知原來係個肥中佬

樓主成鳩日要搵塞狗 香港根本對塞爾維亞呢d國家wfc 難得搵到個塞佬梗係發下癲

屌你樓主試下入場屌雲迪奴域

元朗人一人一啖口水都浸死你

佢係咁叻就直接去塞爾維亞屌啦
但佢克羅地亞都未去過
都唔知係咪精神有問題
唔比佢上機

好撚痴線
好鍾意一個國家既文化冇問題
連人地既國仇家恨都要代入埋真係痴鳩線
情況就好似一個香港人聽到人講nigger呢個字就衝過去打鳩人咁

好彩決賽輸波

樓上全部塞狗逼害禾地神聖光榮大克羅地亞人

應左幾撚個都係9唔搭八既

話時話
睇完樓上段訪問
好想知樓主克羅地亞女友係咩樣

香港足球唔見你撐
收皮啦 你點撐克都好你都係香港人黎

食屎啦太宰二喎，講到自己幾撚大條道理咁

你個名

太宰二

仲推緊

樓主之前有人和應仲好風騷 而家失哂蹤

個柒頭呢

再咁落去樓主一定打一抽克文屌柒各位手足

Vjklaliatič duovila
(亂打)

其實最離譜都係連克羅地亞都未去過
一開始仲以為樓主係克住左好多年

頭幾版仲咁風騷

哦，原來就係果條柒頭肥佬啊，本來唔癲既話都幾欣賞你精神，又可以學下歷史，但愈睇你d所謂言論愈發覺你仇恨心仲癲撚過克羅地亞人真係得啖笑，好似人地殺哂你全家雞姦你條女咁，仲要拉埋共狗黎講
國家、民族、國家隊、球會、運動員乜撚都反

做咩姐你，照下鏡啦黃皮膚

克羅地亞討論總站是香港一個網上討論區，是一個以克羅地亞文化及足球為主題的討論區。

會員總數 150人
註冊：需審查

論壇是由一名支持克羅地亞及夏德（Hajduk Split）十多年的資深球迷－太宰二所創立，是一個討論克羅地亞足球及文化網上論壇。 論壇有具爭議性的“屌鳩塞爾維亞專區”，此區對任何和塞爾維亞有關的人和事物大力撻伐，並美化二次大戰中克羅地亞烏斯塔沙政權對塞爾維亞人的數以十萬計大屠殺，有鼓吹種族仇恨和美化侵略和戰爭罪行之嫌。

又要屌人 又要怕比人屌既資深”走住屌”球迷—太宰二

個肥毒撚呢

佢講d嘢偏向美化克羅地亞同埋將克羅地亞講到單純係受害者

樓主同21波衫舖個老闆有冇兄弟關係
好撚似樣

搵到塞狗未

樓主本身傾下克羅地亞聯寶都夠上神台，使乜散播仇恨搞到柒晒

肥佬係咁

自己喺到大、喺到住，生活圈子同日常接受嘅文化都喺香港。其實鍾意克羅地亞無問題，但連去都未去過，對克果份熱情大過對香港就真係有啲尷尬...之前有會員問樓主，香港同克羅地亞揀撐邊隊竟然係答後者，我真係飯都噴埋出嚟，樓主可能係日日FF果啲人嚟

屌，原來連克羅地亞都未去過

叫我叫到咁見外牙大陸仔

驚記錯 廢事老屈

傻9黎 又要串串貢
講嘢又冇道理

樓主呢? 接受緊治療

就算塞狗 個個也妒忌 仍不怎麼富有

連登大把毒撚幻想自己係日本狗仲係度幫人地國家諗呢諗路啦

樓主有咩問題

屌奶星快撚d到weekend la
冇波睇好空虛牙

唯有睇下你啦

ff的冠軍

雖然樓主癡癡地線 但可以靠自學識克羅地亞文都幾勁
睇落冇英文咁簡單

今季車好似真係幾勁

樓主呢

睇下我地依家幾多人

笑乜牙

你好笑

咦喂

樓豬 橙

柒頭

死賤種降左班喎

樓主比塞狗捉走咗？

樓主克羅地亞人去左邊？